\chapter{Tweede hoofdstuk}
\label{tweede_hs}

Schrijf hier de inleidende tekst voor hoofdstuk 2.


\section{Voorbeelden van tabellen}

Zorg dat je tabellen verzorgd zijn. Verticale lijnen vermijden we ! Voor meer info kan je ook kijken op \url{https://www.inf.ethz.ch/personal/markusp/teaching/guides/guide-tables.pdf}

  \begin{tabular}{llr}
  \toprule
  First name & Last Name & Grade \\
  \midrule
  John & Doe & $7.5$ \\
  Richard & Miles & $2$ \\
  \bottomrule
  \end{tabular}

  \vspace{0.5cm}

  \begin{tabular}{llr}
    \toprule
    \multicolumn{2}{c}{Item} \\
    \cmidrule(r){1-2}
    Animal    & Description & Price (\$) \\
    \midrule
    Gnat      & per gram    & 13.65      \\
          &    each     & 0.01       \\
    Gnu       & stuffed     & 92.50      \\
    Emu       & stuffed     & 33.33      \\
    Armadillo & frozen      & 8.99       \\
    \bottomrule
  \end{tabular}

\section{Figuren}

Indien je figuren invoegt in het document, zorg dan dat ze van behoorlijke kwaliteit zijn (geen upscaling van low quality JPEGs bijvoorbeeld). Indien je kopieert van een bestaande bron, zet er een duidelijke en expliciete bronvermelding bij. Schema's enz maak je bij voorkeur zelf ipv te knippen/plakken. De caption onder de figuur moet op zichzelf leesbaar/begrijpbaar zijn. Dus niet gewoon `screenshot' of `grafiek van de bandbreedte' vermelden.

\begin{figure}
\centering\CaptionFontSize
\includegraphics[height=15em]
{assets/fig1}
\caption[]
{Hier komt de volledige caption van de figuur. Aan de hand van deze beschrijving begrijpt de lezer wat er getoond wordt.}
\label{Figure:ChapAbbr:FigureExampleA}
\end{figure}

